琴晚屯門間龍門冰室（海麗花園）

今朝仲可以正常營業
裝修得唔完美
請繼續努力

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

狗改不了吃屎 仲有人幫襯

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

開放式設計

下次囉

好大原因係因為茶記需求真係大
開埋敏華
呢頭有敏華、嘗麵、民華、假龍門、温莎同埋味皇
每次一有新開就成班居民狗衝

不過就算冇最近嘅事
開張頭3個月要排隊先入到去嘅畫面已經少甚至冇
比民華同温莎食晒佢啲客
而家敏華又食緊上面兩間嘅客....

呢區嘅人真係好鍾意茶記

比人燒埋都仲可以開鋪

入面著曬火都開到

好易搞錯兩間龍門冰室

都無燒到重要嘢

無左玻璃仲涼爽d

呢間龍門難食過屎

啲早餐通粉淋過淋奠 又無味
晚餐有時又唔夠熱又好撚咸
總之難食到痴線

仲開到門
裝修唔完美 要改善

@屎之鍊金術師

變埋開放式 更有風味
依個裝修唔完美 要改善 約期再大修

咁開放，好大塵嘅，不了

唔撚係掛
咁都仲開到門?

竟然無噴文宣响門口?

定係咁快手抺甩左....

純粹係個頭太多屋太少餐廳姐

其實好難搞錯, 真個間龍門冰室係龍門居

屯門：84.76 平方公里
香港島總面積：80.72平方公里，包括78.64平方公里的香港島面積，以及2.08平方公里的鄰近島嶼面積

同埋屯門真係好大, 唔好成日講屯門個間真嘅龍門冰室就應該ok

屯門又唔似元朗咁集中一個地方, 屯門分開幾個幾個區咁

其實咁近狗屋裝修到已經好好
要讚手足
我覺得係完美

抹咗
富臨真係痴撚線
著晒火都仲開

無晒玻璃 冷氣都省返

其實以前呢度D舖仔好有特色 有間係食上海野既好好食
仲有間賣越南野既

依家變哂D核突裝修Cap水茶記

天氣轉涼 變做開放式

CLS

點解仲有人食

我朋友都係咁講 話執左間越南野好可惜

半露天茶座

塊玻璃又抹得幾清喎

屯門北 既 都好少過過 屯門南

基本上 屯市 分界線 屯碼既人最多去到屯市 好少再過去 另一邊

d食材沾滿咁多催淚煙仲去食

開放式設計可以食煙

燒到出晒黑煙
仲敢食
為撐藍店去到咁盡

我呢D外區撚搬入屯門
第一個感覺就係屌真係好撚大
屯碼行去市中心有太子行去油麻地既感覺

咁都開到

淋過淋奠

仲有人食

最撚憎呢類掠水新式茶餐廰 .....

碼頭行去藍地唔知要唔要一半個鐘

睇下幾時比黑警掟個催淚彈入去

扑成咁都好似無穿無爛咁

人地開放式廚房 你開放式餐廳

應該都係藍屍啦

吓

我由兆康行去龍門居 起碼成45分鐘 行到碼頭 應該一個鐘多Ed

開放室，即係唔係室內？係咪可以邊食煙邊食野？

嗰頭點會少餐廳，啲餐廳集中晒喺嗰頭添啦

屌重有咁撚多廢老食

U again

有噴
不過噴喺玻璃
下面塊板就應該抹左
差左一張A4文宣就真嘅

好在冰點仲頂得住

係咪證明富臨依家盤數真係好唔惦

咁撚多狗入去比錢幫人食垃圾

聞住廢氣食炒蛋

希望爆晒玻璃夜晚唔人有曱甴老鼠走入去啦

琴晚咁多tg都仲敢入去食

爆晒玻璃 希望夜晚唔人有曱甴老鼠走入去啦

唔會*

Cls咁都開到鋪

woo

希望夜晚唔會有曱甴老鼠走入去啦

專登去嫁，係藍屍尼

係多呀, 但入得落口得幾多間, 一隻手都數曬啦

食完生果d果皮蕉皮千祈唔順手就隨便掉入去間舖呀~~
引哂D小強米奇入去開餐人地仲點做生意......

班臥底點做野架？

燒到咁都開到

靠你了

⋯⋯咁都開到⋯⋯⋯⋯ 下次再黎過
不完美 要改善

18區黃店Bot

天氣咁凍唔使冷氣

敏華文華好多港豬排隊

天氣開始乾燥了

食西北風

呢個時候煙民要幫幫手食吓煙喇
明知佢係藍既仲食, 唔爭在食埋煙

咁真龍門都得, 不過人地大把人食
呢間?哈

係 唔知咩事

你樓下
真係俾你召喚到出黎

仲唔叫班福健西去排隊做勢,出唔起錢呀

加油

東屋台好似黃？

一隻手仲唔夠，夠你日日轉款啦
Dickson kitchen
台味
鮨秋
雲川燒
明洞

用蟲蟲攻擊最好

其實我覺得最側邊個阿叔係食花生mode望下入面點解燒到咁都仲可以有人幫襯

唔好拆假天花

I mean 踢拖嗰個

你錯了！ 係全香港區區市民都好鍾意茶餐廳！！ 山頂豪宅區除外。

頭先同fd行過大聲講：哇，咁大風冇窗吹晒d塵上枱點食呀

Adore

搬咗嚟屯門幾耐?

痴線, 有裝修過咩
屯門牛太善良啦

Btw隔離功夫點心黃定藍? 成日想過去食

其實佢地都鍾意食茶記, 不過附近無得食咁解咋

我都想知

你估個個成日上連登 Facebook咩
實有D老友記想幫襯黃店,點知嚟錯呢間

咁又係山頂區冇茶餐廳 ！另外跑馬地啲豪宅啲有錢佬都好鍾意食茶餐廳， 證明一個好例子有錢人都鍾意去茶餐廳！

呀！！又幾清涼喎

屎彈亦得~

要好似新墟吉野家咁
裝修到變成平地先得

光復香港就靠屎師了

咁都有人食真係吹撚漲

有冇諗過催淚煙嘅新去向

唔好玩蟲蟲啊 死架 真係死架
不過我鍾意

靚左喎

果個位其實開食肆
肯開舖就賺九成
需求過過過大

咁要幫手廣傳

你識條鐵咩, 隱形玻璃黎

肯定係藍絲啦
正常人 見到爛到咁
到行多2步去第2間

個邊深藍程度唔好睇少呀

民華定文華呀？

成日覺得屯南好悶, 但好靜
反而屯北多野行又熱鬧

大師幾時出動

仲有人食 西利

正宗煙肉

變撚咗露天茶座

建生冇乜黃店
利申：冇食過

寶怡係民華

重有盤子工房

你啱
老人家俗稱西茶

其實而家外國都多左港式茶記
好唔好味就睇自行判斷

東x台買外賣啦 本身都多人
琴日見佢開到十二點 又俾人入去洗眼

正宗夷為平地

Vancouver啲茶記仲好食過香港嗰啲

都有失敗例子嘅
之前有間三星車仔麵
一年就玩完
仲有富友燒味餐廳，狗也不

笑咗

以前英國讀書, 得唐人街有荼記
其他都係主打餐廳takeaway

本師都係

個間富友應該係畀食環釘左？
半年都無喎

Dickson正啊
老闆好好傾
不過佢屌話轉左做外賣仲忙過以前

要記住先
揾日去食

冰點中學回憶黎 但係咪藍店

最好噴漆講返點解要裝佢老母

由開門到收皮都用外賣餐具
啲野又難食
抵啦

無水魔法加持

人地梗係繼續營業啦

之前食開巴蜀風但唔知佢係藍定黃
而家返建生都係食盤子工房多

sorry 禁錯負評

廚房先係春袋

深黃應該
琴晚都比人入去避同埋派水派野飲派口罩

仆街，原來民華係藍？柴灣果間成日食

溫莎係咪藍

點解我會唔知你地講緊邊間
盤子工房

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

太興架

其實想問下點解可以唔同老闆但間鋪同名

十個火魔法同時車埋去咪得，快狠準

車仔麵個間一次到無食過就執左
富友開左唔夠3個月又執左 （叉燒削雞又鞋，又賣40幾蚊，夠我行去羊城買2盒燒味飯）
Btw, 我好好奇點解fantastic cafe 隔離間米線舖仲未執，見親都無咩人食

最有效一定係屎攻

食埋d塵

明明有社企揀
社企唔係話好食不過又坐得舒服社企又有意義

巴打

靠中午學生哥食

係建生站個邊
稻香樓下， 0083零食店隔離，未食過，見到好少人食唔敢試，有無手足分享吓

仲有咁多人食

同問
仲要連個招牌都一模一樣
唔係因為呢幾個月，一定唔會分到

民華深藍

變左開放式餐廳

召喚屎魔法師🧙‍♀️

真係冇check過

就係想召喚你
但係一時間諗唔起你個名exactly叫咩

琴晚我去左食
員工傾計只關心自己有冇得走
似豬

廚房無事就得啦～

特飲甜左啲之外我冇咩意見

裕一品真心麻麻

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

三星車仔面又係黑社會野
開個排成班死mk黎撐場

係咪即係果間all day breakfast 果間?

呢間抄得好似樣

敏華都係藍

仲有人幫親

唔記得佢係咪有全日早餐
但位置的確係輕鐵建生站旁邊
落車往街市方向行
見到一間叫0093嘅零食舖
仲有間賣衫褲嘅舖頭仔就行啱方向

所以冇幫襯過，原先有啲期待
好在巴絲打文宣出得快

有全日早餐，主要賣熱狗

藍絲會唔會排隊食支持富臨?

咁都開到 respect
等陣去幫襯佢先

你傻撚咗？

咁都照開舖, 你叫黨鐵情何以堪?

仲開到

請出招

by the tray
芝士熱狗好正

push

藍屍黎架

支持藍屍日日去啦 嘆冇冷氣生活

你尋日都睇倒幾多街坊架啦呢頭

搬咗鋪之後個位好up dup

新品： 高清不反光玻璃

今晚係咪仲有圍寶怡物管?

都係少選擇
冇辦法啲撚樣都係要去食

溫莎係因為以前市中心嗰間執咗十世
個名先吸引人食返
但仲係咪椰林閣?

全部嘢食一撚樣
應該係同一個集團
即係椰林閣嚟

珀御嗰間敏華冰室都係太興

係黃店嚟 啲雞翼幾好食 不過貴咗啲啲

藍好似
夾公仔個apps 有話有職員嫌黑警打得唔夠狠之類

露天茶座

同埋有d細份 要加野先夠飽

開食物店千萬唔好有屎味
會影響食慾

睇到片琴晚好似剩係車左一次酒入去
個火唔係好夠大
可改進

天有眼就落場大雨

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

呢排見全日都好多人排隊

招牌都冇打爛，裝修得太乸西了

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

旺角嗰間章記魚蛋都係，
中哂催淚彈第二日都可以開，
有冇食死人就唔知啦。

其實都好密集
我去開盈豐佳美樂

今次真係打開門做生意

好味嘛？
尋日見到
無開門

星期一休息日

不過唔知藍定黃